被捕一定要嗌名！

被捕一定要嗌名！近排 d 被捕者冇人嗌名，好多都無法跟進

被捕一定要 ：
嗌名！嗌名！嗌名！

就算只係唔記得帶身份證而被帶上警車都要嗌名

原因1：就算有人影到你被捕，好多時已經錯失影到清相大頭嘅時機
原因2：凌晨好難有人影到你被捕

所以一定要大嗌自己個名！

否則親友唔會知你被捕，亦俾唔到支援你！

深宵大嗌正常至少低層會聽到你把聲，除非你喺冇住宅附近被咬，咁真係幫唔到。

最緊要除罩望下出面D 長鏡呀

有另一個解決方法，就係高風險手足每日出門前都同朋友/戰友講定去邊同幾點返，唔報平安就知咩事。

如果係喺夢中被咬就要，如果係平時冇記者嗰陣就要靠把聲同埋前置作業(每日報行蹤俾信得過嘅人

自推1

自推2

自推3

自推4

有名 狗唔一定捉你去最近狗屋
剩係有名有咩用

自推5

被捕又邊有手除罩

民主loop
勇武> 屌勇武冇用 >和理非 > 和理非失敗 > 加惡法 > 勇武

如果本身冇人發現有人被捕，但打打下機聽到有人大嗌自己個名，熱心嘅手足或者會下個窗，睇到有人被帶上狗車，之後起碼可以報上telegram有個叫xxx嘅人喺yy度被捕。
冇人知咁就真係冇人知，不過做唔做係你自己決定啦下。

正常 律師去到狗屋 叫到名 唔係果間狗屋
狗都可以話冇

所況有冇係入面你都吹佢唔帳

自推6
出個post即刻成堆五毛上哂水

咁你要因為班狗玩嘢就放棄自己俾人知被捕嘅機會嘅話，適隨尊便。
呀係喎你五毛嚟咖嘛點會俾狗咬呢？

呀係喎你五毛嚟咖嘛點會俾狗咬呢？
民主黨冇俾人DQ 果班係咪鬼?

自推6

自推7

自推8

自推9